林鄭月娥到疫苗接種中心視察，強調疫苗安全有效

林鄭月娥又指，現時為現時為市民接種的兩款新冠疫苗，是經過專家評估，並由食衞局長按法例認可在本港緊急使用，是安全有效；政府已設立監察機制，由專家檢視臨床事件，促市民放心。

原文網址：

7間由醫管局營運的社區疫苗接種中心，今日起開始提供BioNTech復必泰疫苗接種。行政長官林鄭月娥傍晚6時許，在食物及衞生局長陳肇始、公務員事務局長聶德權，以及醫管局主席范鴻齡陪同下，到中山紀念公園體育館的疫苗接種中心視察，同部分接種的市民交談，逗留約半小時離開。林鄭月娥感謝所有參與疫苗接種計劃的人，包括醫護人員、專家、公私營合作夥伴，以及已接種或準備接種疫苗的市民，指各人的共同努力，有助香港逐步走出疫情。她又呼籲屬優先組別的市民，盡快接種疫苗。

原文網址：

從接種疫苗可以睇到

即場啪番支先講

聶德權又說，兩間中心的人員向他表示，今日部分不適個案主要來自傷口疼痛，現場醫護已即時支援及處理。亦有人士在接種前向醫護人員透露，每次打針均會「見暈」，需要卧床休息，醫護人員已及早準備。

行政長官林鄭月娥到中山紀念公園體育館社區疫苗接種中心，視察首日式開展為已預約的優先組別市民，接種復必泰疫苗的情況。

陪同的包括公務員事務局局長聶德權、食物及衞生局局長陳肇始及醫管局主席范鴻齡。林鄭月娥說，現時為市民接種的兩款新冠疫苗經專家評估，並由食物及衞生局局長按法例認可在香港緊急使用，都是安全和有效。她又說，政府早前亦已設立監察機制，由專家檢視臨床事件，並第一時間向市民交代，市民可以放心，並呼籲屬於優先組別的市民盡快接種。

教育局向學校校長發信 鼓勵教職員接種疫苗
2021-03-10 HKT 21:15

教育局去信全港中、小學、幼稚園及特殊學校，指政府擴大疫苗接種計劃優先組別涵蓋的範圍，包括學校教職員，希望學校通知所有符合資格優先接種疫苗的教職員，鼓勵他們接種疫苗。

豁免完唔使刊登第三期數據，仲講按法例認可

佢啪親都係鹽水姐

屌你, 唔可以溝針打架
第一針打完BIONTECH, 第二針叫人打科興
想媽媽死咩

柒婆只愛雜種，不愛港人

班仆街係唔係要打第2支